FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (176) 屌你老母Osimhen

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

屌你老母ea 打dr仲順過wl

cls gp

1. Hierro+ mid pack
2. Joey
3. Ron din

大家點揀

屌你老母Osimhen

2

久保同o仔都幾好用

1

hierro + ronaldo 自己諗

而家賣coins咩價位?

而家有隻baby 古焗用緊，拍緊toty de jong，呢隻手感好到不得了

半單刀都可以比EA吹返罰球 EA

18張換來依個人
是好是壞？

有冇炒卡師教路點炒卡

Um 不錯

Tom carry

有冇人覺得好似易咗好多攞紅牌打側鏟都直紅

伏得黎叫做無咁衰，刷第一手果d可以拎出黎連chem

Tom 勁到

Fifa 20玩咁耐先發靠禁區入面放膽tackle 都唔會吹，俾19訓練到係禁區入面咩都唔敢做淨係l2， 好似發現新大陸

Sony 又30win
真係勁

差300k買到喊包
好想課金

我玩單防怕.........
唔夠做

勝在好連

課coins好過

試下先囉 反正已成定局

都係㗎
唯有只可以食影子彌補

認真想知佢個陣要課幾多錢

佢咩陣
Pay to win?

失憶，想問下FS之後仲有咩event，tots 要等到6、7月

玩到半棄驚想拎晒廢金做upgrade

靠送Win打假波先做得完82 osim個low driven 任

同打比賽既陣差唔多

無記錯好似toty 花 同hl 屁都要打後備

Prime 古列、油雞、真朗、艾拔圖、馬隊，toty kante, vvd, Robertson, mbappe, cr7 rg ddg, supersub headline 尼馬，toty messi

Fut birthday? Easter event?

del p

Cls

+1

差4場 法甲st 2球+贏
好難解

琴日阿堅打晒WL未？佢今日會唔會開

隊波正選 6000萬coins 到，課黑金都要3皮幾4皮港紙

佢唔會開架喇

點做到 係咪有其他人幫佢炒卡賺錢

點解

唔知，佢打得資格賽應該無可能課黑金，一係重課fifa point, 一係有人幫佢炒上去

一樣 等祭

Gareth巴打今晚刷唔刷Osimhen

Up la up 完唔夠隊咪買返囉

唔硬做波反而入到

大家係咁屌osim但又死狗咁刷

最尾一場見佢打ronnie
Chat room啲人係咁鬧9佢
話佢深紅 係咁光復香港
跟手中兩球柱 啲人話佢比天收
有冇人知咩事

黎緊應該winter otw／winter refresh
跟住3月就fut birthday
上年就好似唔知b－day前定後加多個乜柒嘉年華卡

大陸丘wo

有futmas Mendy 嘅巴打 有幾多人做tie仔？ full Chem 入到隊的話做唔做好？ 真係勁過Mendy?

資格賽都會check咩，唔係出國前先check？
佢個陣我記得係lui gor完全版，直up上去最高級既陣

佢同lui gor個年紀唔細，佢兩個既正職，重課應該負擔得起，爭在想唔想

twitch係咪link完擺係到就得
今日有啲咩抽

好呀

Sony其實係邊個無睇過
大陸狗黎？

佢係大陸人定點？ 真心唔知佢係邊個

sony做邊行

ronnie係香港人 但係大陸網度開台

105萬好想入華維迪
但feel到一入完就跌到仆街
宜家好似都Overprice得幾多

第一次睇twitch，點先會知自己中野

前南區pro player

用大陸acc+大陸直播

工程
好似係

有個陣就知

工程師，以前訪問有提過

咁佢有冇開youtube channel? 叫咩名？ 唔知有冇可能睇過佢

等我講清楚小小
啲人係鬧ronnie深紅 唔係鬧Sony

有冇ching有用開overload ball side？

有Youtube , twitch唔用
用大陸網開台

咁我做下upgrade先，手痕想抽卡

pause多幾次你都反cup唔到架啦
繼續浪費時間囉垃圾leonardo_ip

Dayo upamecano 做唔做好

Ffs felipe 好正 用落有雷斯8-9成 模組都似 又快又硬

有無人用過fs haland 3星腳又難連 都要3.4m

永遠都無

88伊巴勁唔勁？數值好似唔錯

隻Ikone伏唔伏？睇落d數值幾好又易link

普金已經好勁

至少同級

得wf sm 真係叫輸
其他tie有過之而無不及

睇緊比賽 個個都打得勁謹慎
最多3-4個人攻上去

無愛但應該唔廢

一隻西甲最勁左閘
一隻英超最勁左閘
睇你咩隊

但好似不停有streamer吹奏

想要

等用家食評

勁好多
真心

有冇真樣？

冇

揾mendy 打rb 得唔得呢

之前無奴到mbabu

得

Ea真係驚 打比賽都斷線

入game會轉依個

剔左係硬吹

想問我應該upgrade邊個位先？

利申少用 sm 鳩猜 禁區1st time fake shots 多

依家11-12wins 多 想試下upgrade 上唔上到14wins

明奴salah 換走啦唔好用

中過幾次包，但係連walkout 都無同手遊比EA真係好古寒，平時join event 有卡有石送基本啦

佢唔送都大把人狗衝課

點先可以易啲出到凌空抽射？打左好多場都冇一次

今年連bf futmas 新年都無送pack

5萬應該夠E1

兩下x/三角 or 禁R3再射

最簡單ramos轉varane 咩版本睇budget

Tie仔張相越睇越靚越型

吹奏左成日喇啵牙sam

你見識少, 上集SAM GOR吹奏左TIE仔至少半年

賣coins $5/10k
有意

今期totw肯定好垃圾

想問睇twitch live點先知自己中嘢

前日派mega終於拎到

我個龍門送左個頭槌俾對面隻85osim
出迎解唔切圍踢起左個波俾對面85osim頂入空龍
條友應該開心到傻

比佢屌打咗一場 唔知係佢黎 但見到armchannel已經無心機打
另外有個大陸仔又係爆機陣 又係30win 今個星期輸咗比佢兩次

toty後都係求其打算，好多toty隊，破壞左個遊戲體驗

有冇人同我一樣唔捨得賣自己用咗好耐嘅球員

試下okocha換隻防守好啲 單防中難搞

我爭扎左好耐先賣otw ben。 但係另一方面有愛既球員太多，唔間中換下用唔晒黎緊決左重現利記三叉戟，要幾大勇氣先夠膽拎隻普金salah 打WL

正: 喊包 otw基沙文 toty花
負: 普金屁 92包 96花

夾埋差唔多價錢 會點揀

係咪咩ryanzhang定乜
呢個psn好似個個星期都見佢上top100

下面勁d啦，sm wf

有就會知

真？

負啦 屁包花周街都係 公廁隊

reddit圖
fansmade

我都想係真

如果sbc fs出fati我即課金比ea

世界賽啲人都係用toty dejong 唔用kante
係咪太矮同2星sm?

張圖都貼左幾個月啦

我唔捨得賣隻otw 基沙文
開game 抽到用到依家
600幾場幫我入咗500幾球+300幾助功
呢排出嗰隻奧迪加特搞到想用佢代替基沙文
但係我唔捨得賣

聖誕耶穌去左邊

Tom

可能下年出既

今日英國大風到 搞到network斷咗三次

前鋒有咩選擇？砌緊英超隊，唔知點link
前面有rugby佬，福同華dee

Tom!!!

等緊復活節出返黎

有無人用過隻ffs L 馬？
個upgrade 值唔值成2m ?

唔係呢個
果個好似新ac黎 但toty messi都係打sub

無耐之前整咗Alphonso Davies
仲整唔整Tierney好

利申：一定入到隊，因為用Rio同del piero包住隻左閘
無做futmas Mendy

用緊futmas mendy 諗緊做唔做tie

做
Tie仔勁一班

Diu web delay到 on9係咁唔比出價

連續兩個禮拜14win收工
心情舒暢

點解我睇左幾粒鐘 咩都無又話有波衫

咩都冇係正常

祭左mendy 做tie 值唔值 冇乜硬吹了

強烈要求下個po開始擺第一頁
為大家帶嚟好運

咁又唔好祭，之前咁貴做
同埋mendy得85，你買隻85返嚟都唔會話好貴
唔好祭

FNC 要輸了

Buff左姐
我隻mendy都無一開始咁勁

tekkz退步左

唔好想太多

咁我睇定啲先
仲打算mendy 用到end game

我隻De Jong呢

Tie仔就真係用到end game啦
真係好誇張架，唔好猶豫

Gakki or tie

Samgor係打手黎

Gakki

真心，勁過上年嗰隻勁過mendy
最強左閘

上年都仲話係要stay back先好做
今集依隻有埋傳波，dribbling都好好，粒波好痴腳
仲要好靈活，又有埋上集冇嘅jumping，跳得勁高
防守嗰時識得吸波，勁容易搶到對面

總之好誇張，唔識講
你地做完試吓就知我講咩
記住食anchor

我防中用緊拖仔 所以都有d想做
但用開telles untrade 唔捨得咁貴整隻閘

放ps4 coins

$550 1M
買多d可以平d

包税
安全(同三個人交易過)

有無人覺得而家個wl gameplay好西?

有隻硬吹toty羅拔臣頂住左整唔整好

2020年最閪個個星期

唔整

呢個鐘打幾場都係toty full team 加作客加超delay，星期日晚真係唔打得

唔打最好

可以打season，balance下個心情

jame 個傳中肋攻點先計？

DR都一樣

Bid野都delay呀我屌

Toty就唔洗啦....

任何有㩒斬制嘅傳中都得
最簡單就係r1+斬斬地波

其實上兩個星期都差不多

tekkz

收到唔該

sry手快禁左推文

tekkz 回左塘 反而Tom勁左好多

對家個個好撚激情

落後三球 追四球

比著某D WL比人full replay 果班連登仔 一早屌左對面

想請教下而家英國會唔會歧視亞洲人歧視得好犀利
家姐買咗飛睇車路士對拜仁 而家諗緊去唔去好

第三包
不過得84

Kit318kat 洗唔洗咁閪 和緊波輸12m加紅牌就dc走場

一包都冇

電費都蝕埋

咁唔係當你win?

邊位巴打送win咁好

屌 掛足3日 pack又無

出面拂拂聲
邊度都唔想去

tie填補左me一直以黎空缺既LM位

未射佢就走場 當我無打過 但哂fitness contract 同最緊要時間

當無打過

英國真係悶到仆街既地方
除左倫敦

LM咁重口味
3/3 喎

睇波無乜嘢嘅
睇過幾次都正正常常
係平時搭車食飯嗰啲
見你亞洲樣會避開下咁

倫敦有咩好做遲下想去

當然去啦 正正常常都係言語上歧視
都算係擴闊世界觀

Thx

掛左幾晚毛都無條

係chatroom打返句i love ea可能有加乘

打左幾晚

g持，用緊屈g到仆街

升左

覺得個promo無咩氣氛，
batch 2呢班個個都2打6黎咁
隻Martinez買完用兩場賣左，頓撚到仆街

咩叫overload ball side?

3412個LM
唔cut in唔sm
淨跑

真
好屈

唔知係咁啱我撞親都閪定係點 十個free hk5-6個都閪到仆街 屌你老母

我都好想做 但有mendy 同埋無英超人夾唔到chem

我都2諗緊做唔做 做既話ICON SWAP 2 就要換買JOEY, 同CB 轉 mid blanc

西到唔想打

我都以為自己睇野愈黎愈慢

有咩升左?

用緊 RG mendy + milito
換 fs Lodi + totgs ramos 定 tie+ 88rij

Vds果種廢真係，人地中龍就9成入

Tie rij

3*wf > 4*wf
傳波會準左

但我之前做左Davies 諗住買icon中堅果陣用
用埋tie好似好哂

13win求安慰 打咗兩年ut感覺上好似無進步過

拿坡里 今場贏
隻mertens 係咪會升一點

push

唔係

有冇mid pele食評想知值唔值

Varane
又冧

奧沙辛拿 (主)1 : 0皇家馬德里 (客)

HL華拉利

好似要再贏多場

是咪而家入得varane

哇我屌呀

但係係咩來

放2.5m coins
$1400
不包稅不議價

個ser 成日連左去australia/ new zealand 搞勁耐先連得返central asia 有無巴打知要點搞

17-3 呢個星期上力了

sif ben air有無機升rating

反而越打越頹
巴打咩陣同setting

有無人刷今日任個friendly

實反cup架啦

thanks

唔敢講
好彩買果陣880k

Bald 好廢

而家跌到咩價

點樣睇連咗去邊

未跌，仲係1.2m

今晚場英超取消

又黎過山車

varane 1.15m now

好撚有同感...除左迪史仲有咩龍好用

Dembele換左James 氣袋走上走落
Ct 壓入禁區由7變4 冇咁塞 進攻有效左

想問多次
聖誕MENDY+ SIF varane 轉 FS TIE 加 MID BLANC
算唔算大upgrade ?

屌 話口未完又爆機隊 今個星期第5獲

wl打進攻陣真係食得屎，要打防守先有出路

唔算

唔算話好大
不過的確係upgrade嚟
但我會建議up其他位先

屌你老母 五場12碼輸撚哂

賽季lv15揀咩好 三隻都好似好難砌
Kalu Phy得65
Yamaguchi 日本+日職 好似冇乜用 冇chem
El Shaarawy 走鬼左去打中超
點揀好

反cup了

解future star任，前面入幾多粒 後面比人中龍就入 諗住換番達屎 8chem 算

Holunbig
Thomaswhy1999
屌你兩個 又full replay 後衛傳龍 乜撚嘢閪嘢都做哂 咪撚寫free hk 影撚衰哂
結果都唔意外 一上Google search呢兩個名 已經有巴打之前屌過 閪人真係永遠都閪 食屎死啦

Manchester 係咪好L悶？

響twitch直播打左I love ea ea love me
真係有個rare mega pack
雖然都係抽82

我既問題係唔用VDS..DAVID LUIZ就無10CHEM =[

1-2

未買...

平時右路普金dembele 會出技突破同助攻
做唔做kubo 好已做daniel james

另外整完隻davies 先出隻tie 仔, 喊出黎

買唔起實反cup既

唔做

應該有20萬上落

我講狗會..

五分鐘兩粒

預言家

答單問埋
咁我係咪應該升左storyline aouar 或者 右翼先?
Budget 1M

ICON SWAP 2 會換 Essien

有用過一排 但後來無再用
係防到扭波 但比人轉邊之後 cut inside 兩吓SM 都係起到腳 所以無再用

屁 告魯夫 賓爺都係中路料 你點排

賓爺LAM 屁CAM 告ST

好似浪費左 但un吹又冇理由唔用

其實咩黎 開左會點

一對一 rio 同 88 osimhen爭頂
Rio係會頂輸
最後比osimhen頂入絕殺

淨係對41212(2)先有用

拿坡里廢到疤點頹都贏到佢啦

睇埋今晚你就知疤仲廢

De ligt 我都諗任7/8chem 算 頂唔順

TOTY 做upgrade 個陣抽左好多UN肥, 所以做左賓爺 用黎 頂LAM, 轉包皮又好似好曬

比ddg救波救到懷疑人生

掛twitch送左個Rare mega pack
雖然都係中84

終於搞掂james，琴晚打到燥底先搞掂個笠射
一上82果隻8場sb搞掂

星日晚啲人係咪勁啲

明明今朝啲人個陣都無咁屈機既..

又一隻full replay狗

Sb 51800分應該夠？

屌你 真

龍都係裝飾黎 除左達史
夾到chem就得啦

要掛幾耐先有架

中間kdb 1.2m budget
有無咩推薦 用唔掂kdb

Cls 好勁啲人
星日晚啲勁人沖Rank?

隨機 我掛左三日得條毛

包皮

我掛左2日

係咪要留言？我見d人係咁打 gg

屌你老母都依家仲咁難打 啲連登仔個個home office唔撚洗訓

有無fs olmo食評
打dr撞到，先醒起佢去左紅牛，可以連werner

唔再星期日晚打on99

尼馬加1.2m買IF尼馬打中間
是旦買隻快既人踢左邊

開波打左l love ea
不過應該唔關事

之前星期日晚打係好順，係咪今個星期有比賽所以搞到server咁撚閪

連人哋個名都可以串錯，EA你係得嘅，俾個讚你

要打l love ea
我睇左 3次打齊l love ea
每次都有中波衫

係咪即係d人聚晒係波果邊

玩英超隊
TAA 硬吹
中間兩隻CB 有咩建議
筆直250k
成日比人屈速

我細佬星期五打到星期日都係lag爆， even 5格都lag , 17g 5w 唔打了，今個week真係，又要再儲分

今個星期個gp 真係好撚on9
未試過打完 個人仲係好燥

買隻包皮打翼、屁打中間

呢個我次次都係一入場即on
前鋒後退都係

呢個即係d人防守逼晒係波果面，前鋒後退即係st會回防？兩個都無用過，下星期要試下

搞唔掂 點解啲人突然間勁左咁多？

應該星期二凌晨出新FS obj

而家基本上個個都用
btw ovvy同krasi頂唔順而家都轉埋drop back
隻game而家已經變左係鬥守

之前未買kdb就係咁
真係要行返舊路

前鋒退後 (方向鍵「下」→方向鍵「上」) - 這個戰術會指令您的前鋒扮演類似中場的角色來協助您的球隊防守。如果您在球場上有多過 1 名前鋒，前鋒退後會考慮到球員的防守運動量和盯防能力值，才來選擇那一位球員會墜後防守。

留意 Benzema 的表現更像中場球員。本文目所有短片的難度等級都設定為「初級」，以便輕鬆顯示方向鍵戰術的效果。

前鋒退後戰術會減少您的進攻選擇，但您的球隊相對地擁有更多的防守支援。

集中在足球前方 (方向鍵「下」→方向鍵「右」) - 這個戰術鼓勵您的球隊在防守時打得更緊湊。這會大幅度降低您的球隊廣角。
留意防守球隊的路線有多狹窄，以及隊型如何移動。透過小地圖便可輕易觀察到這一點。本文目所有短片的難度等級都設定為「初級」，以便輕鬆顯示方向鍵戰術的效果。

使用集中在足球前方時，您的隊型會嘗試朝足球的方向移動，並可能忽視防守球員指令和盯防對方球員。這有益於您控制己方半場的中路，但卻讓您輕易遭受邊路的攻勢。

Sauce:

唔怪得呢兩次WL難攻左咁多，有好幾次我做drag back，頂佢個肺4個exit 有3個方向有人等緊我

我仲用緊balance balance

食撚左屎

呢個應該要放 #1

有無巴打放coins 想收2m

我明呀，為左唔用呢個19開始用到依家既公廁配搭，我蝕稅試過好多組合，都仲未搵到一對好過佢兩個

推

唉屌 真係蝕稅蝕死

其實呢個打法幾次現實利記成個form一齊向波side 移。

咁你地用呢兩個指令，個ct本身仲係咪balance valance

屌你後防派膠日 對面就神龍撲撚左成10球
我隻達史好廢 一射就有對面中4就入晒 我射撚左17球先入五球

我係drop back+possession

我試緊用90mane 代替90包皮打翼，打左兩場dr感覺已經唔太好

攻果陣會唔會好少option? 定係靠自己call人都ok?

我call人
不過無計，我自問防好一般，所以寧願少option

有無tg

試下先，破唔到金2、咩新招都試下

我平時打開禮拜六日凌晨同禮拜一朝早
第一次禮拜日晚打反而覺得易打少少

今集有冇可能連續5球綠燈？

今晚wl搞乜，啲人行得好慢，轉人又轉唔到

點串先岩

我打埋想同ea做愛都無

應該係Dayot

250得鬼otamendi買到
搭papa/sanchez

我想請教下，㩒咩掣「幫波」？㩒R1或R2都冇反應

點撚樣打呀 垃圾EA

屌你老母派十場爆機隊 仲要係勁既

我想刷個11wins姐 屌你老母

再輸立即棄驚

Kdb衰咩
仲諗住儲錢入返隻

HL Varane升89喇掛

叫人過嚟？先用左菇控制方法再禁兩下R1

方向

唔止 winterupgrade上90

今個星期買左隻sif varane，如無意外Winter Upgrade升上88？

咁試下用Lingard踢中間
平價美斯

potm ben sir 真係改壞左

佢咁樣升反而winter upgrade 唔到

好似係 winter upgrade 求其一個大數掂到dynamic card其中一個大數 就會全部大數一齊升
見佢if到hl pac同def都係一格一格上
都應該會有upgrade

唔太清楚 有錯勿屌

次撚次都輸12碼

因為你推咗文

係咪有咩新戰術新patch 11W1L -> 14W13L

好撚燥

今個星期係閪gp 下星期再黎過啦

去到bottleneck就轉game玩啦

10 MENDY 7CHEM TIE 定
10CHEM TIE 10CHEM ZAMBROTTA
BTW 希亞路幾好用 6張幾抵換
快小小既NESTA

仆街今晚啲人好撚柒勁 唔知點解 仲要爆機隊

俾人sm s到燥

Bayern 隻Davies好勁

player moments sane有冇食評
想放佢打右邊 想知好唔好用同值唔值

落底個下好快

收到，我試下，多謝指教

明食Leipzig 隻cb

岩岩又一球差D

高吊球入球唔係L1+射波咩？

英超今輪得3場
totw點搞

打閘啲插上好J 到
阿拉巴一路中堅仲好

因為佢呢家張HL 升89 >if 2點 就算87up 88 都唔會掂到89

咩意思

唯有等PSG兩兄弟

改廢左？

太屈機

Dele被人屌racist
原因係佢暗示啲asian有武肺

求尻奇出
可能有日你係樓下街場入3球
之後你打開FIFA發現你出左張IF

今日多唔多pro用mid vds
唔想奴dr

唔多 唔好奴

鬼佬已經標籤左黃皮膚係帶菌者
好撚仆街

多謝上面啦

真心一問，Essien有冇食評
打過好多次，感覺佢存在感有啲低
見到sissoko仲煩

全部都係垃圾
中共就賤人
鬼佬就成日以為自己好高高在上

佢同son一齊換衫 會唔會中招

唔知son點

thx巴打

無乜人會幫黃皮膚平反歧視問題
相反如果係影住黑人話佢伊波拉
我唸佢以後唔洗再踢波

呢隻狗不嬲多閪野 平時睇佢踢波都係咁

Leftards

其實某部分racist借個勢出嚟聲討Asian
多過佢地真係驚中招
佢個黑色口罩應該係裝飾 加上本身歐洲國家公共衛生意識都好差

好撚廢 唔好換

屌你依家個gp閪到...
我都係打dr姐...點解都要閪到咁
仲要十個有九個都閪人 full replay

我覺得心入面有歧視想法就無乜問題
但作為公眾人物 就唔好帶頭racist
啲鬼佬細路會有樣學樣

呢樣真

所以咁多位真係小心
2020係多事之秋
好撚多柒事發生
你估都估唔到

身處異地 無乜必要都唔出街了
好驚一日極右份子殺Asian

屌 點解打生打死贏左先見到係dr黎.......

係 , 好似泰國個個癲佬咁
無啦啦都可以發癲射死廿幾個 痴根
最多得閒係咁奴FIFA

今個禮拜輸咗五次了
發覺每個禮拜金一定金二係由十二碼決定

衛生點差法？ 願聞其詳

紀念一下
用住成隊疤上E2
可惜差一先上到E1

唔好諗到外國的人好有衞生，之前在美國成日見人隨地吐痰

去廁所唔洗手
澳洲成日見

去廁所件大褸放喺地下
翻到屋企唔除鞋上床訓

kubo好勉強
雖然踢左好耐疤青訓 但十五歲已經翻左日本

話哂青訓個陣都已經叫日本美欺
留意左佢好耐
就算佢去皇都鐘意佢

我Tie仔配左背骨 下下passing都好正

如果唔係國際足協改咗條款
我唸佢而家都喺疤

上年又係衰啲 offer唔到一隊要踢b隊
鍠個條件好咁多 起碼都外借馬略卡

證明 慢既中堅都有出頭天
拎唔到30 都有26
配合技術 你好似又勁左好多

ON9疤比唔起錢
留唔到人無計
唯有祝福佢
如果今集有FATI 久保個位就係佢

會啦
88都好大機會升

用有愛隊失波都屌唔落手
因為明知佢係個咁既人
今集岩我踢好多
今集要多D組織同猜波
我猜一兩下再快彈入禁區
之後屁馬同美欺左右左右轉就開火
呢次係今集第二次E2
紀念下佩老大帶我上去

遲D我都轉老大 試多陣唔同ICON先
之前DRAFT玩過唔係咁差
作為巴 玩VARANE真係無乜FEEL

咁勁既今集

其實我覺得Dele一向冇乜品

呢句中撚到

正正常常用無咩問題既
你唔好要佢逼甩左之後追返入禁區
佢一定唔夠快
我都諗緊PIQUE定佩老大換BLANC

一時時
今日打落勁有FEEL

Barella
如果唔貴都做得過

一個鐘頭前諗住贏多兩場14w瞓
點知一個鐘頭後嘅宜家一場都贏唔到

12w剩8聽朝打埋佢

有佢張otw

我8剩17...
真係唔使瞓

好勁

3pack核彈最高得84
拎曬去做81＋反而有son同t silva
以後唔買pack了

揸住廢隊守撚足全場win 12碼

邊位巴打揸住成堆icon咁唔好彩

兩格85
但做完都係用黎解icon swap 入唔到隊

仲要係一個月後嘅icon swap
仲要先決條件要有意甲意大利
好似已經出過晒

佢同kane真係完全相反
一個低調同醒
一個高調同on9

哩兩個星期home office都留咗啲星期一去打
感覺上好似易少少

barella同馬天尼斯最唔似fs
根本成左名，只係意假未必多香港人識

兩個依家響意假已經一線水平黎

一齊加油啦 我又上路了

唔知聽朝點 但我淨係知今晚個gp都閪閪地
20淨5 留番聽日12點起身打

希望馬天尼斯 國家隊幫到美欺

barella個模組應該幾普通下

馬天尼斯d把握力都係
小花咁多年最似夾得掂應該係米列圖呢類前鋒，可惜全盛米列圖果陣既教練係on9老馬完全無得打

冇睇開佢
係今年歐聯國米打巴先有睇
佢射波應該都算ok掛

好耐冇做過sbc拎人 隻隻都唔啱

佢把握力真係一般，只係sell後生同全能打法
當然佢再進步可能係第二個so9

真心唔撚明tube地下咁撚污糟佢地可以照放任何野落地下
有時加埋落雨 車廂地下污糟到cls佢地可以照放自己背囊係地

隻新sbc futbin 第一個comment 笑死

futbin d comment成日都好有創意
懷疑班鬼佬已經當左果到係鬥出位既平台
成日愛爾蘭又扮假膠話係科特迪瓦之類 keane perfect link巴哥咁

呢樣真，成日上去當笑話咁睇

好撚好笑

我第一次睇都笑左

呢句之前已經有
futbin潮語

Mckinnie嗰到有個american sniper gag都好高質

今次sb e1要打到幾分先穩宜家都就黎4萬3

我就未見過
但係下面d 人都話佢係抄

男人老狗夜麻麻兩點幾輸撚到流馬尿
辛辛苦苦upgrade, 練習，睇勁人打以為自己會進步
其實個個禮拜都係一鳩樣，個種投入程度仲勁過當年考dse
身邊冇人明白點解自己睇得呢隻game咁重，坦白講其實我都唔撚知，越係炆憎越要打
唉
好，發洩完，繼續返去俾人姦

建議停fifa玩新game
搵翻打機個樂趣先

但佢HL一定會比latest if高2點 呢個唔關winter upgrade事

停低諗一諗
你玩Game定Game玩你
俾你打到E1又點咪又係抽垃圾
跟住出年咪又係又要重新上路

打機為開心，又唔係比賽。
打到喊真係要stop下 抽黎返個人

巴打你仲後生，要學下點樣睇開d

本身性格好好勝
人哋越同我講it’s just a game我會越唔服氣，同埋咁坦白講我打fifa都有好多樂趣嘅

pish

Tie仔食咩chem好？

Valverde career mode 而家upgrade到體力87
但fs嗰張體力得84
如果跟上年玩法有機會再upgrade一點

其實咁諗
有贏有輸好正常
啲對手都唔係弱智

Same
OTW升做FS ok?

屌叫用82隻黑鬼ST交出2個助攻 打場初學者交完兩個助攻之後掛機 點解唔撚計

有幾多人係因為隻利雲HL 睇緊拜仁踢波

rival

咁之前有felix otw果堆咪發達

屌佢又唔撚寫rival想點

On99翻譯

或者你同呢到啲巴打實戰下 可能會好啲
睇勁人片唔係冇用 但有時對我地黎講會太離地
同巴打實戰 拎comment可能會實用小小

巴打加油

咁你要學識一樣野
就係呢個世界大把人叻過你

屌佢老母EA垃圾翻譯

完全想像唔到真係有人為呢隻game喊睇開啲啦

喊出黎又出啲無咩用又貴既人

完全明 屌那星 打WL 真係打到好忟

明明投入左好多時間精神

有得奴既卡我奴 有promo pack我課

揸住廿張Token 以為好正

轉頭就整隊全toty既隊俾你

俾晒錢同時間 都係唔夠人啲卡勁 又唔夠人技術好

已經諗住棄WL 賣隊儲愛隊算

巴打 最緊要淡定
用平常心去打
有啲人解icon swap or even SB輸咗都屌鬼
有啲人打WL 比人入都可以冷靜應戰
贏輸都事小 真係無必要打到自己唔開心

我都仲有15場未打 -1W 先11
聽日起身打兩場贏唔到都放棄 要返早
唔夠2000分咪下個weekend 奴下Rivals or 抖下

多啲上嚟同我地吹水 輕輕鬆鬆咁玩

9up下姐

岩先睇kubo futbin d comment勁撚多on9鬼佬講coronavirus

留意咗巴打好耐
講嘢永遠都咁理智咁直
你應該讀理科/電腦或Engineering嗰啲

認真你就輸了
贏左又唔會有人知有人讚
打機不嬲當娛樂玩下 輸咪輸
又唔係pro player出去打比賽有幾十萬人睇

留意左巴打好耐gay

想做個統計
呢度啲巴打打WL
有冇試過一啲破壞性嘅發泄
例如係掟手掣/打爛嘢

正皮 ： 有
負皮 ： 冇

利申我未試過，負皮自己先

已經棄左幾個月
砌下愛隊玩下算

停下WL先啦巴打 打到炆憎會影響表現 停一排做下obj放鬆心情先

好想同你打場友誼波

打丁算唔算

認真
想練技術呢到好多巴打陪到你
咩打法都有
全部都好實用既方法
打FIFA要有耐性

Ea如果出隻fs fati 我即刻課金比ea敢唔敢呀ea

Btw聽日應該moment/fb?
Fs sbc好似隔日出

真係會有? 連卡都無喎佢

叫咗幾萬次刷obj睇英文

其實我諗ea出張卡都唔會好難姐...
Career mode都有模組果啲出左

Hl 利雲跌左廿皮

撈底時間

用中文介面既入黎呢度check check先開始解 EA d 翻譯好廢

Btw 依隻88都係控甩波 射波Delay 準備qs佢

93萬已經好抵?
想買隻用住等佢升
差50萬玩到油雞

想問下有無人奴晒啲人最後換pack
抽唔抽到靚卡

唔好用？仲諗住做

一完場踢到900k
而家已經上翻980

呢隻都冇乜期望啦
係呢排Home office咪搵野奴下囉

仆街 真係走哂寶

有野有執著係一件好事黎

你砌左隊都有咁多錢

肥料

巴打要繼續練習
Fifa係得贏同輸
你練到99分未到100就未到

最緊要學識知道自己個位，係60分，70分定80分
你80分去打，輸係無可口非，但一定唔開以輸慣

其實哩到個個中鉛俾ea做都好想喊，係差在流出黎未

急瀉

唔洗帶波我覺得幾好用

仲慘過尋日多仔

我玩隻82覺得幾有驚喜喎
呢D真係人夾人 仲諗住88果隻 配KALU

隻mendy係咁派膠屌你老母

賣左隊
本身多硬吹 我買隻屁馬就可以開波

仆街 同我一樣
Ｄ硬吹多到是但都汁到隊出黎打
買隻尼馬撐住就夠 好撚好玩

依隻winter upgrade有機會上95
純粹炒hype

今個星期認真難打左好多好似好多場都係對面塞哂入禁區咁14w輕鬆收工算

講到咁艱難
竟然最後會用 輕鬆收工

加隻屁馬 已經夠

17win之後要好用精神打還掂都係開垃圾 14win夠啦

巴打WL幾win?
計返條數 打晒30場
有14W已經勁過43%既人
17W已經係勁過82%既人

好多時輸技術俾人大炒，我心服口服
一輸嗰啲覺得自己食硬佢嘅就灰到....

邊度有stat

好多平靚正快人可以任揀
咩Kalu James politano Kent simon
求其塞都夾到下Chem

自己計
30c1/2^30 + 30c2/2^30 + ..... + 30c14/2^30
30c1/2^30 + 30c2/2^30 + ..... + 30c17/2^30

利申: 中6程度數學 計錯請指教

慢慢來啦巴打
今集Engine算係近年做得做好啦
今年好睇重 盤扭既細緻性
有時一兩下普通既L3郁動已經可以Fake到人
再配埋Sm 14 17 係ok ga

場場表現會影響個stat架咩
點解會咁大變動

我都明 該贏但贏唔到嗰啲先慘

好同意，比人炒最多嬲一陣，成日輸的比自己弱既真係好難頂，呢兩，三星期輸左十幾廿場last minute，輸到冇癮

有冇人一齊排隊刷osim

10W淨15
如果打晒可能有17
但無時間

咁講真
你輸俾EA做嘅同時其實你都實有贏過幾場係對面俾EA造緊

你知唔知Headliners 點樣運作

呢個一定係 最後其實都係「公平」

我唔反對，我只是想講我今個星期頭15g7w，之後砌左Ben yedder，25g14w，我呢啲技術破唔到比ea做，真係唔到你唔用公廁

乜都唔知 依家捉摸緊 好難觸摸呀
其他卡又無反應既

好多謝幾位巴打支持同鼓勵
但係我正式崩潰了
領先住三粒俾人入四粒
今年應該係咁先
有緣再見咁多位巴打
大家加油

WL淨一場準備送出去 5分鐘後入場
希望撞到巴打

Headliners 簡稱HL
係一張有機會升數值嘅LIVE卡
只要嗰個球員所屬球隊聯賽連贏四場
就會增加一點數值（只張升一次）
拜仁本身累積咗三勝
可想而知張HL利雲價錢已包含大家嘅expectation
最後一場斷纜 要重新累積四連勝
升數值最快都要再要個月 自然跌價

另外球員表現好 入讚TOTW
HL都會好似OTW 升多點

總之記住，HL永遠係最高數值嘅IF +1 數值
如果球隊聯賽四連勝就+2

利申：可能有嘢講得唔清楚，歡迎各位巴打補充

領先住3粒即刻拖慢黎打啦
一見個鐘7X幾分鐘
如果我HEAD緊一粒都會扮攻下
盡量控球在腳

唔好呀

本身wl對手唔係random抽係會睇skill rating
計唔到的

痴撚線game

變數太多了

轉左442鳩跑鳩斬隊

好撚爽

終於幫osim88搵番啲存在價值

2x分鐘head住三粒
鳩攻攻唔入，尼馬都俾人神救
跟手就俾人bang bang聲連入四粒

所以其實兜兜轉轉，隊波點變點upgrade到頭黎都係G3, 一鳩樣

Tie仔係你既救星

Which better

我覺得卡可以升1個grade最小

加油，其實17 14 實力差唔多

唔怪得hl貴咁多

睇你鐘意點守

標波型一定varane 標個下快好多 標失都仲有後追

行住型就vvd

但私心 我投tie仔

唔好阿巴打 冷靜下先 連輸一定要收手

D閘輪住黎爆 真係想死

記返起之前賭波輸身家

我4：1都試過比人杯4：5
都仲係打緊，睇開d啦

Tie仔你係first choice
真心勁過mendy

in tierney we trust

凌晨球皇達陣
凌晨gp順啲真係另一世界

10 太 10 森
定10 文 7 太？

Tie仔黨
利申：做左mendy都擺左佢落倉

唔想再對到你，殺哂我d 19升20

前者

有對到巴打？

收50-60萬
$4-4.5/10K
只求穩陣 唔想比人捉

玩到嬲棄game就輸左比EA啦 收晒你錢唔洗再serve你
game 又買左
金又課左
點都玩埋啦

前一兩次有，不過我實力唔夠姐 繼續操下

連輸8場，連輸真係唔好打，休息下

巴打係美斯紅卡？

真 留番聽朝 可能有啲homeoffice既 會易打啲

今日gp西，加勁多爆機隊加勁人，真係無計，頭先嬲撚到想課黑金黎個爆機隊，但諗諗下課左成皮真金陣間ban左仲嬲就算，take.it easy啦大家，just a game

今個wl個gameplay可以話係fifa20開game以黎最差個次

所以唔銀玩，打其他game好過

14-3 連輸4場嬲撚死 人地點射都入

真，今星期係最差一次
輸好多莫名奇妙波

已經試過全攻，全守，無用，用平民隊守到全toty爆機隊，都係輸最後12碼

Ødegaard 6個高空穿越傳球助攻是咪L1三角

有無指定賽事/難度？

我玩squad battle 最低難度刷唔到

96屁馬

Fekir

O仔D任務好Q難

Rival
中文翻譯

Fifa18到而家打爆左3個手制

掟落床到 唔值得浪費手制

有係到識既巴打比人捉左
好唔開心

爆過，本身有兩個制，爆一個都係300蚊，ok既！課一pack都700，你諗下，爆一個制爽既程度等於抽到icon，仲要保証爆

點捉

依家好似用OTW過錢都捉到好嚴

屌巴打我同你一樣

成日打到係度大叫拍枱掉手制

每一次冷靜返都覺得自己好撚on9

都係個一刻就係控制唔撚到

Dum爛要買 不如拎個筆錢課金

淨係試過打張枱

我放過cushion在大脾，最多打落個cushion上面

佢買得好撚猛下 一次兩三球

太大面額好易比人捉到斷正

最basic版ps4應該得一個掣

國米秒追和

Ibra 1G1A

2mins就追和

卡左三個星期20w有無d咩心得可以上到23w

Cup埋

Lenglet
美斯assist hat trick

黑警巴icon 中咩

Zambrotta棄左mendy砌真疤

都好呀 可以用 我中傑斯

橙

dejong應該有totw啦

應該出影帝/lenglet 未出過

都好啦 我中杜奧巴 重覆咗

巴打咩陣

練下手控右菇轉人

進攻多啲變化 出左牛尾巴 下次就出另一招
減低比人估到你想做乜既機會

練熟用ball roll fake shot護球

Qs?

咁既垃圾巴都反cup

我諗起今日有個巴打笑拿玻利廢 巴塞食硬
我笑而不語

過幾個鐘隊垃圾巴就黎料

好彩而家有得喺app拎翻 等遲啲拎嚟做sbc

紅撚埋 唔洗出lenglet if了

比James食建築師會唔會好不智

想要杜奧巴

大家做完daniel james/ odegaard會留最高數值嗰張定全部掉去做sbc拎rare player pack?

如果拎rare player pack奴嚟做乜？

咁撚早都咁多閪人 個個full replay
好彩反cup 又一星期金一 點先上到e

正路艾辛勁過allan好多 淨係速都贏唔小
我食shadow好勁 你試下

打到80分鐘開始 人地唔迫就慢慢踢啦 磨到完場

迫就轉邊 唔洗一家要入多球
你sub隻翼入黎 帶住粒波係邊線 跑黎跑去 同隻閘傳黎傳去 玩到完場都得

食shadow會唔會好頓？
一dum波鐘就好驚比人cap圖批鬥

80分鐘打後咁做 pro player都會

護波猜波難過攻

呢個陣上elite好難
攻守都唔夠力

艾辛唔帶波淨係守唔會頓

呢個唔會啦 一定有人幫你 領先一定要攻架咩
換轉係你領先 老閪都dum啦 尤其對啲爆機陣

有咩位要執
辛尼 阿古路有愛應該短期內都唔會郁住
其他位唔知可以upgrade咩人

你諗住用佢扭波？

我意思係淨係守唔會頓

整隊鏝啦

純粹有時會一兩下引球推進

我明 我係問緊樓主

佢夠快 用兩下ball roll就得 唔洗engine

無做到b silva
但係中後場真係玩唔落手

有時直線盤球都爆到一段 好爽

有幾錢筆直
隻基斯普 untrade?

加埋隻kante 兩隻直線盤球

今個禮拜試試shadow

17w淨7
之後輕鬆5連敗
又黎disable r3，交波點交都失

得罪講句唔好介意
人哋遮線遮得好就易交失

而家無乜錢等緊堆haland winter upgrade放出去希望有錢袋下
Tradable呀純粹要隻icon前鋒連chem中低價位無乜選擇咁

隻艾辛 都有啲神力
有時會突然閃出黎cut波
有時會夾硬「撬」開人粒波/隻腳 但冇foul
唔係篤 係「撬」

唔好用mbabu已經唔需要張基斯普
閘用max arrons頂住先

有隻untrade arrons但係mbabu好勁
如果唔用crespro可以換邊隻
我入game玩開4222

有d真係人地遮到，但係多左d㩒左交右.. l3個敏感度會有d唔同，加速45度fake shot 都出唔到

十一點至三點都無事
五點再黎就閪

要搵方法適應到個gp先得

你上到17之後打嗰班友同啲普通玩家已經差兩班波
有人埋去啲球員自然會頓咗
根本唔關事的

你隻閘勁到飛天都唔會令你上多個rank
crespo垃圾嚟否則都唔會咁平
嗰個位lucas都好過佢

用隻son都勁過佢

唔排除係ea做你
連輸要識收手 過多陣再打

老實講
個個星期都係嗰個rank個賴咩ea做

真咩lucas
如果入兒子然後mendy同保連奴8chem抵唔抵？

想問下聖誕ssk同prime艾辛會唔會差好遠
諗左好耐換艾辛好定迪比亞路好

差好遠

比個藉口安慰自己

Ea有時係會搞9你 但實有幾場會幫你搞9番對面令你贏

所以其實係無分別

Ok咁我換艾辛啦thanks

moment lucas

無幾張勁卡上e被人屈卡好難打，快又唔快，又唔夠撞

有新sbc

自膠
原來早就出左

btw玩ut炒卡好過賭波

估唔到45000都頂到E1

用433（2）你隻保球王係咪可以full chem

Keep住個陣唔郁的話

E1

狗也不

唔駛加傳波啦 短傳傳中都90 sniper真係最fit

發現新大陸
唔該曬用左咁耐都以為無得full chem

劇本到，加時下半場比個支那人連入三球，仲要122分鐘十二碼絕殺

有冇人用過fs tonali
勁過headliner尼恩?
想兩隻揀一隻

SB有問題？

收50-60萬
$4-4.5/10K

BB guardiola 食咩chem好

就黎一百萬打包兩隻轟fs

Odoi mount 目標值 2xx k
Tomori 4-5xxk

今個禮拜玩下隻haland 夾reus，應該幾屈機

車狗除左雙閘龍門齊哂腳

買左隻luiz filipe 都唔錯 隻baby Rio 除左快已link已經覺得無咩優點

遲下轉Tomori

85 Osim 正路野wo 好過82 好多

頭鎚任都兩場解到

各位巴打想請教下
小弟個陣就咁
最近入左屁
但打433 好似成日都唔識自己走位
情況就係進攻個陣留響邊線
要我手控或者比波佢
Skill move 打法都係用開heel to heel
Spin move drag back個啲
究竟屁馬咩指令最好
我較左佢壓入禁區同中間切入
定其實唔需要較依啲
定係佢打番4231 雙lcam個啲
希望咁多位師兄比啲意見

等緊佢跌
入左隻mount踢CAM係遠射差啲

其實對比起19 今集的確多元化左。
之前一隻Fb伊巴Wl輕鬆14win, 健康射
今集要猜下波，要扭空，要空位去射
雖然我都係30G 先11-14win 唔似尼度咁多大神上E

你試下轉4231
佢會間中走入少少

最大問題係輸delay啫
上半場好地地，下半場傳個波都要2秒
睇住人地幾米外沖埋黎，禁左傳波
佢沖埋身都仲未起腳
點打

LW set 壓入禁區 佢只會係RW拉右邊既時間搵機會壓 始終Winger既特性都係拉邊 你set埋切入佢都係會拉邊

想佢多d係中間就要玩4231 LAM

其實上年去到呢個時間已經係無乜人玩

今年好好多真心覺得

打過幾次wl都係得銀一，今次竟然24場已經金三

金三大法, 祝你好運

趁派彩日做埋

上年先多wor上年應該係fifa系列最高峰

用緊，擺係左面純爆底
Weak foot 咁差擺右邊我覺得麻麻

隻haland係咁under cut 2.8>2.75>2.65>2.6
kdb賣得出就入手

隻Haldnd完左WL跌左接近500k

咁貴不了
玩icon仲好？

大家點睇隻86 james，用82覺得好撚勁

雙三星 唔值咁貴 今集咁高冇用

我覺得今年少左人玩，今個wl入面我對左同一個人三次....

玩落佢幾似奧巴美羊
再靈活D

$5/10K 包稅有冇巴打賣 小推一下

上轉下算唔算upgrade左隊波？主打4231

market item數其實反映哂
上年長期6-8m item賣緊，今年依家已經得返4m

點知ea愈出愈孤寒愈趕客

尋日已經解左88 Osimhen，用兩用SUB 都唔擺了，好頓唔識用

15 lv任3㨂1你地要左咩
係咪法甲Rw最好

聽左巴打講艾辛食shadow同埋lucas換走crespro
成隊波d走位即刻順曬又好扭

新卡同差唔多爆stat，貪新鮮試下 唔岩咪換番kdb/再試Felix

本身有mendy 右用mbabu
身為阿狗又整咗tie
右邊繼續用mbabu定mendy 7chem右閘好

新卡又爆stat想試試，但隻L 馬天尼斯 唔洗試都知廢先揀呢隻/Felix

冇法甲馬烈斯or martins就揀佢，我兩隻奴曬，就揀艾沙拉維，5 sm

Fs ikone打邊得唔得 想入場同屁馬換位

今年多左me

32萬 跌到28萬都焗賣
有種痾唔出屎既感覺

唔驚咩

係咪上nif包皮仲好

算既 有美欺

意大利

馬天唔勁咩

我會揀mbabu

NIF包皮係打邊最勁 我覺得 5*SM 4*WF 射到波
靈活 速度快
得佢既升級版先會贏到佢
呢隻IKONE睇數就好屈
玩落都係痐唔出屎

唔驚既 一張過哂
呢個數好細姐 開PS4前用哂佢

點解要開ps4前用 會無事？

Byebye 我隻二手處toty dejong 買唔返二手處了

有FD曾經試過一路用手機APP無事
一開機即彈警告
雖然我都係到見過 手機收信 (好似有?)

無邊向fake shot同r1 fake shot有咩分別
除左強制面向龍門外

玩過，應該係模組問題，99 DRI都係唔靈活，我覺得87張FS DEMBELE 仲抵玩，打邊都勉強可以。

上年career玩過ikone，升到上85 86射波都係超廢，但幾好扭
我估ut都差唔多

法甲馬列斯？

Boulaya

見證住你刷upgrade既無間地獄

巴打我明晒呀
我打左四次WL
好多都輸到想棄game
但9月玩到而家
尋日我終於11W到
巴打俾心機

想問下，我玩英超隊，買唔起Kante係咪應該搵法賓奴頂住先？

刷足五日一場都無打

Ssk

我得普金ssk

勁過哂了

RTTF ALLAN入唔入到隊?

啱啱打咗場
上半場對面0射門+得3成幾控球
我領先住一球
射極都射唔入第二球
都知60分鐘後會輸反擊反cup
結果都真係

好撚易估

今年真係好玩好多
上年呢個時間棄左

Btw巴黎張fs咁平嘅 睇數值好似幾勁

我既情況係，如果我上半場踢到2:0或3:0，只要上半場俾人追到一球，下半場9成俾人反cup😤

De Jong 勁喎，賣左換咩人頂佢果位？

上集打season都試過

14穩定上到嘅...17上過一兩次
唉點都好，抖返一個半個禮拜wl先，太toxic

星期五入左隻totg包打完wl 放 一蚊都無蝕 感覺好好

Futmas vidal搭bb vieira
想upgrade中堅位同翼位
但而家入卡全部都好高價
都係等跌市

用緊鬼呀古路，換做potm賓爺會否不智

唔好意思, 我又要賣COINS.

我已經好努力咁賣俾鬼佬,唔想打擾大家,但生產COINS既速度太快.......
賣ps4 ut coins:
我有139 個acc,賣剩40m左右,歡迎散賣 ( 今天40m, 明天可能.........)
100k= 55蚊
1m=550蚊
包卡 包稅
最少接受200k coins 交易 (即係最低消費110蚊)
(歡迎連ACC買, 加250蚊可以買埋個ACC)
交易方法:
掛卡方法已經唔安全
要用好多acc 入coins 俾你, Concept如下:

原因係: 安全

e.g d 外國網過coins, 你見佢地都唔會用盡張卡,只係細額咁入,那才是最安全.

可以payme/入數/轉數快/paypal,
有意請whatsapp/ tele

whatsapp: 9482 3826

歡迎聯絡我交流.
(已經好有多巴打tele 問我用咩bot,點炒卡等等, 我樂意講你知但真係好難教你用,因為要好多花時間學,請見諒)

sorry,唔小心按左"回覆"
我知道要不推文, 無心既~真係手多.

Barella 有無食評

諗住用嚟cut in
你用落好唔好用

1m 筆直， 想換一隻striker/CAM,有無介紹？chem reason 最好系ST/CAM/CF 卡。有無Baby del P/Mbappe/IF Mane食評？

已有baby butra, Moment Jovic, 奴緊osimhen. Thank you!

抖抖都係好事
我已經玩到無乜感覺
好多時贏得多都唔想打落去
冇乜時間

睇到都心up 打機本身係尋開心 點解會變左禁⋯⋯

賣來賣去都仲有39M-40M
生意係咪好差

「半個禮拜」
即係抖到星期五重新上路

我有朋友打爛個mon...雖然唔貴
但搞到好似情緒病咁
已經分唔到係本身有病定ut致病

幫大家總結下

WL開始→因為種種原因(有promo 想挑戰下自己 得閒 upgrade左隊波)報左→開頭幾場ok feel到有機→開始中鉛 自己十幾射輸俾人地2射 俾人入-6 rebound goal→嬲到震 (打爆左手制 電視既巴打呢度就停)→死打爛打到11 14 17 20 23w→上連登講句DLLMEA我終於搞掂→星期四→開始幻想中正紅卡 中朗屁小花→又中垃圾 仲要見到的who 中正野→屌EA老母 以後唔玩WL!!!→重新由第一步出發

未來巴幫我整jpg得唔得

依啲真係要抖一抖
唔洗睇得太重，始終係遊戲

我想問如果0:0 quit自己係咪一定會少一場
我連續match左條友三次，佢三次都一開game quit

我試過放棄ut，玩season，雖然係好易贏，場場sm，但無用啊，贏十粒都無感覺，始終都係ut班球員有感情

Quit嗰個一定當輸
對面嗰個就睇嗰時比數
輸/和緊 都當冇打過
贏 就 贏

係 ut係真係會令人病
有一的人會適應佢 eq好左
有的人會愈來愈控制唔到自己

Ikone跌到25萬好吸引

In game 3個陣邊個會比較好
利申：衝緊e3

有咩辦法足球game得一隻
鍾意玩既焗住都要玩
鬼叫pes唔爭氣咩
我都想pes做低返ea
起碼唔洗迫住食ea屎

其實 FIFA始終係好多人玩
人外有人 所以唔洗太過份睇重成敗
我都好追求勝利架 我都想次次順利20W 挑戰23W
你將成敗化開一年咁睇
其實一場波既贏輸真係好小事
重點係 你要掌握到每一場你贏同輸既原因
再去破解
你話你比EA玩 , 3連中柱
咁呢場要點贏? 都有人贏到 , 所以唔洗因為咁而嬲
有D人 好易就好燥 屌你又唔入 屌你10射10中龍0入 對面1射1中
你心知其實係劇本波 , 更加要想辦法對抗佢
咁先可以上30W

真eq好左
最多都係拍下枱
掟野好貴

有冇greenwood食評 諗緊買唔買好

最後4場贏1場就上17
點知輸晒

過唔到樽頸

HL利雲 普金朗 包皮
打433 3揀1點排

隻game最仆街係scripting
明明你打得好過人地但人地唔知點解會亂鳩咁射就入贏埋
但你啲人仔就係完全不受控

有愛就用 唔好諗咁多
我覺得好勁 但唔值1.15mil 但真係好好用

Scripting 完條撚樣重要慶祝

Mid icon pack
中拿臣

我用過if neymar 喊包 賓耶 futmas福 mid r9打正前
綠木用落排第二 五星腳 有身型又快
因為我skill move唔勁 所以3星sm都夠

我中giggs 好彩唔係等佢開飯
係有啲後悔無換森保達

我之前會打下我床頭隻比叉燒
wl好似冇撞過你

其實問題係我打fifa係真係開心嘅，亦都好期待佢每次出新咭
但係就係唔知點解某D位會咁炆憎咁唔憤氣, 唯獨是打呢隻game會有嗰種好唔甘心嘅感覺

應該冇
搵日fdly下

我上期換咗辛尼特
所以無嘢好換

小弟正正係後者....
已經叫控制到自己唔課金
課埋再輸到仆街跳樓都唔掂

好多人重課都係14/17w
take it easy

好cute 床頭擺比卡超

之前reddit有鬼佬話
熄電視聲
大聲開鍾意既音樂會無咁燥
我覺得有用 而家成日哼住歌打
最多失d on9波時屌一句
同埋愈冷靜 輸左唔好亂咁標心急攻繼續維持自己打法先愈有機會反cup返

除左開歌 我有時會開其他片聽住打
前日開住阿東打dark souls既片打WL

同埋冷靜打 成績真係會好d
燥住打通常贏14場淨3-4
心平氣和打 好多次贏到第14場仲會有7-9場淨

我明 最主要自己投入左好多時間精力 但得唔到回報 呢d回報唔係指有隊勁隊 係贏到人嗰種滿足感

但諗下 對方隊波都有upgrade
技術都有進步
啲卡越出越勁嘅情況下
保持到相約W數 已經叫跟得上
嚴格嚟講你都算有進步 只係對手都有進步
有時都要接受有人勁過自己
拎到14W 勝率接近50% 已經係average 唔錯

嚟緊諗住砌隊愛隊玩埋嗰幾個月算
可能慢慢升下Division WL都未必打

咁即係條友無啦啦連輸三場

呢啲真係損己不利人

比叉燒：好彩呢排唔使俾人揼

巴打曬陣

係
Exactly就係呢種感覺, 唔係話抽唔抽倒勁卡, 係真係指贏到人嗰種興奮感

曲線曬陣。

我之前都會咁 都爭d喊過 所以明呢隻驚唔值得擺咁多心機

其實最大問題係好多人打機個目的變左達成ea set俾你既目標咁 win數 reward同刷objective 好似wl贏唔夠數/dr刷唔到張卡會死咁

岩岩呢個weekend打dr 對面唔係刷osim就係odegaard 但好多人隊波擺明係刷完張卡返黎都唔會入到隊 偏偏刷既過程就要俾張廢卡拖累 我打好幾場都feel到對面如果唔係要刷野 一定打得輕鬆好多

認真諗下自己點玩先覺得開心 點玩先係人玩game唔係game玩人啦

唔係掛 呢到大把人豪過我 古列 真朗都冇隻
btw今個星期為左夾chem要用隻lenglet 廢到 之前用普金米列圖仲勁
好彩最後撞下撞下都g1到

不嬲聽住其他嘢嚟打

巴打tonali點

追返post見巴打講到個GP係開game以嚟最閪
搞到我首次11W都好似係EA送俾我咁

100%係你努力
EA唔會專登做鳩邊個

係咪死server

用落會唔會太頓

隻rttf lloris好唔好用，我用聖誕迪基亞同達史特根都覺得麻麻

咁邊隻第一

迪基亞直情廢

真心如果想要相對公平嘅gameplay
online season mode會適合好多
起碼你輸都會輸得心服啲
UT mode本來就係一個比EA賺錢嘅mode
佢目的就係要令到唔同級數嘅玩家都繼續玩
所以就算你幾廢 佢都會做幾場贏比你
就算你拎住大半隊普金 都可以屈返icon/toty隊
好多時未必係實力問題 只係fifa程式背後改動過能力值
所以唔需要介懷太多 贏輸好多時都係劇情所需

唔係掛 聖基亞 達史 fb 扭亞

三大神龍 其他完全唔係佢地個皮

呢個真，咁其實玩黎仲咩…

連續兩個禮拜16w今個禮拜終於17w到仲要有2場剩

btw alison真係唔使用toty

我用落十場先兩三場係勁
所以先想轉

唉~係呀,唔好串我啦....
我E 兩日 ,好努力, 手動去賣卡去外國網, 因為用程式搶賣卡無咁快
賣到2點先訓......明明清到得返34m.

我好努力咁學生產coins,最終發現原來sales distribution channel 好重要.
同埋外國一到1月 2月需求量細左, 我既生產速度已經Over 左佢需求.
我已經準備好外國forum試下.
希望下年唔會煩到你地.
如果有IT人仕識整API 買賣COINS程式, 請聯絡我.
開個價俾我

係 贏波完場出去斷
重入返去當我輸

其實打得耐都知佢想點
1. 對面屎到一舊屎，我就瘋中柱，俾佢入一粒，中柱到第6,7球終於入到
最後俾佢反cup

2. 一開波20分鐘俾人入2粒，如果佢入夠3粒就冇得玩
如果我入得返一球，8成係3比2反cup 局

屌你老母奴完個任彈出去嗰場唔計

不如平少少 3蚊賣晒比呢度巴打啦
渣住啲coins 過幾個月同啲軍票無分別

same
我重要贏升rank戰
屌ea老母

大家點排 優劣要奴個三隻FS 奧迪 James Osimhen

好在我無咁傷
20w 收工
唔夠時間打三場
個ser 應該會再斷 唔打好過

已經免疫左 隨心打

我13w, 最後一場俾人炒，上唔到😭😭😭好傷，即刻賴落EA度

JAMES 奴SB 易十倍, 一定奴先

諗緊all in真朗 定 拆散做油雞 toty kante sarr唔夠錢用

你講實力定性價比先？

又易奴又好用一定係James
Odegaard同Osimhen我覺得odegaard個任相對易啲
隻85 odegaard都算勁, 87更加
Osimhen我未奴完，唔知點做頭槌rival win...

唔差 但唔值1m 冇top cdm感覺

Kdb加tonali打唔打到防中

再平d應該有人買既

點解普金kante價錢到宜家仲係255k?唔係應該玩得越耐會跌咩？

可以

岩岩先幫襯左佢小小
見位巴打幾有誠意
如果佢賣得平 就要再入多D溝淡佢

osim模組完全唔掂 廢是哂心機做

Prime cruyff
利申：cruyff黨 油雞冇5星sm 不了

啱呀 溝到均注3
巴打買幾多? 交易方便?

season一樣有script
同埋真係好悶

冇用過尼恩
但tonali純粹好撚煩 成日搶到波 個類中場
進攻做唔到咩 撞又唔好撞 唔值1m

占士 勁 one touch基本上都唔會彈失
Dembele 控定都傳失

我地好似警訊嗰啲一唱一和騙徒

尼恩都好撚煩 用過kante allan 都最後揀返尼恩
有埋shooting
除咗難link 無缺點

Fs olmo有無食評？

禁錯左無不錯文 sor

我都平左架啦......一定平過d 其他平台既人......
想賣我都想賣俾香港人先.
雖然連登仔有時都幾"敵意"我.........

如果有多批香港人支持我, 我下年就可以 買多幾台 口罩機咁.
大供生產 coins, 到時平d 賣俾你地.

不過下年唔肯定玩唔玩..
我最初炒卡係為左成功感, 宜家好似為挑戰ea 而炒coins....
已經無左"扑中張卡,發達啦" 既感覺....

有冇巴打用過IAN WRIGHT? 我係想用佢呢打邊，咁先可以將KUBO/JAMES推返上去正前

其實有劇本都算，可唔可以有的誠意，唔好次次一樣劇本，我打到自己好似有預知能力咁

Server down?

又死server

屌 又死 13win 上唔到14啦
仲有幾場剩

屌 差2場

tonali d 完全表現唔到佢應有數值
完全撞唔開人
呢個價真係完全唔值
用完好失望

個ser究竟可以有幾廢

屌你
逼害左我兩場
最後一場都唔俾我打埋佢

haha~其實你地班巴打~~
我知道大食起上來, 一定食曬我d coins.....(跟reddit d 鬼佬一樣)

如果你地定期 有需求既~
我就唔搵食洋腸啦......

我唔介意再平.......
好似口罩咁...我confirm 左需求有幾多
先會決定花幾多成本去炒COINS...............

好慘 唔知會唔會又extend

基本打15分鐘左右 你都知自己今場中柱多唔多

咁你試下用尼恩 我拍bb blanc
兩大癲狗

打打下又斷，我決定入得反就賣撚哂d人佢抽卡，抽撚中勁野…就比多次機會佢，好彩我打個場係輸緊1粒

又嚟
一講洋腸 大食 即刻縮一縮唔敢同你交易

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

點計都係輸
不如賣coins

冷靜既 巴打

抽晒同棄game冇分別

賣唔到…全部sbc黎…

趕到尾班車17W，星期一D人真係易打D，個GAME PLAY又正
係HOME OFFICE先可以ENJOY到咁既GAME PLAY

應該唔會啦 ea唔會咁好死

真係... 我呢年都抽過over 2M
貪方便 貪爽
但點計都一定輸 好不智
所以我習慣入貨炒賣 等自己冇晒流動資金
唔會再手痕

睇有無好野抽

呢度應該無人認同你用正嚟形容Gameplay

好難架見到d pack

尼恩有用過，無論邊隻version 都表現好好
自己有張sif 紅咭

巴打都係新手？
我都係九月開始打
今次終於叫有11w

我上年玩到一半賣coins
計返夠俾上年同今年買game錢
仲要玩到季尾都仲有爆機隊玩到

不過上年有icon sbc同今年又唔同玩法

hahah, 你地班連登仔甘唔講得笑
我太casual 太顛啦
不過都好多巴打telegram我都好玩得。

我唔扮正經唔代表我唔專業架wo.

Prime cruyff個價唔抵 俾多幾十萬有真朗

無問題呀 不過有d難連

防守會唔會唔夠

信得過 我收左60萬 九個字到收到

整咗三張

唔會 夠晒

O仔好難奴

上集都有玩，但聖誕後棄左，今集就頂到而家
首次11W直頭覺得苦盡甘來

mid 油雞用過 小鈍

我toty之後已經開始儲錢課fifa21
每次想課金就+720落條數度
到9月就課返一萬幾千重新開game

我已經mark 定你.
10月搵我

Diu隻麥明詩改max price未

其實rio 算係邊類 我就想一隻逗後 一隻標波咁樣打

喊包咩料長期都接近1球野
有排都未儲倒

見到vds都唔開胃 雖然vvd>sif varane 但ter>>> vds 有vvd都補唔到

有4蚊價既我了

Rio係標波

想睇你撚真朗
1啦

真朗啦
你想咗咁耐

食engine唔頓
R9就緊係第一
但反而綠木可以頂到幾下vvd 有啲驚喜

安全？

我幫襯左2次冇事，似冇伏

900k料

我個人認為.
已經係最撚安全既方法.

但我見過一個客......
我幫佢過緊coins個時....(未完成)
佢見到acc多左500k ...
佢即時買左張460k insige.....過返coins 俾佢自己另一個acc.
嬲到震.............
有時係個客自己唔安全,我都好難幫到手...

我中zambrotta

成日都咁樣 點炒
有冇方法改善

猿巴好似曼狗？
你咁多錢買隻toty 朗玩

想問kubo係咪好值

達史都麻麻咁你求其用隻龍算

Tonali唔係個隻癲狗搶波cdm 但係做咩都好舒服 無啦啦就搶到個波 個髮型飄飄下又好型仔

我都想買 但比ea清過一次coins

諗住咁砌 等Bruno OTw
點睇

有無蝗vvd食評

我而家係sif varane + Rio 係咪應該換一換其中一隻 唔好2隻都標波

其實睇你打法
我都係兩隻標波
Blanc + rio

蝶巴有無比ea捉過 你買左幾多次黑金

乖~人地會覺得你係媒.
乖乖地去後巷後收飯盒.

(telegram我~俾個discount你)

下年啦....唔建議中左招再買.
ea 會flag 左你

岩岩睇番sony打ronnie嗰場
Ronnie中柱sony嗌比天收嗰下笑到仆街

正常幾皮成本就做到
西甲rw 我dembele用左幾個月冇選擇冇換過

見佢入到隊換左佢黎玩下
條氣夠全場先
手感似屁馬
當然入波係兩回事
但鐘意玩靈活又入到隊既話我覺得值

想問係咪sony個live 第幾秒

我仲等緊朗隊sbc 都唔知仲要幾耐

最尾嗰場

有無師兄用緊8 chem 達仔，好過 10 chem alisson 唔該

有無巴打fdly 金1e3水平 想搵翻差唔多嘅人練下波

試下去COMPARE PRICE ,搵返佢~BID
or 要重新search~

係點過

都唔知有無
可能下集

barella 有無8成RG KANTE？

你咁小錢咋咩

小弟打算咁 4231 朗隊 / mata cam, bruno otw 拍 Keane cm

上年出左，用住橙卡頂住先

唔係呀 但有錢你會想點砌??

正呀 真曼 拎去打WL

你課左幾多

你總共有幾多流動cash
見lui用toty朗屈到pk

好似我 張 "清明上河圖" 咁過....

講笑姐...我又發作....

e.g 你要1m only
我大概要用15個acc 左右, 同你各自交易15次

你當 好似打邊爐咁, 又有牛肉呀, 又魚旦呀.
你食15樣菜式, 飽曬......

岩岩佢講左
係幾穩定
但幾晒時間

想問咩app黎 係咪有得保存交易記錄？

每個account一張卡應該唔會捉到啦 我有時都max price buy now買錯卡

我見啲review話食hunter set get in behind啲走位會好好
Btw騎劫咗你個post

ut係咪死撚咗ser呀屌

唔知今年winter otw會唔會跟之前咁 轉會後未if過既話只得普金數值 要等之後出if先直接跳升上去

跟更多巴炒

炒到有toty朗好羨慕

同埋今年運氣好前期中過icon ，貴卡

想課黑金
前日課左比ea最高得83...

啱啊，一係一開game就重課，一係堅持零課，之後課好唔抵，pack rate 又西

好似都差1球

用toty朗 要賣mid杜同toty kdb
同埋唔買Greenwood
如果玩呢隻朗 咗邊就要if福

未試過就試下
或者你用greenwood james 福 mata
中堅買prime rio mid blanc 正到

我覺得開game就算抽到d廢金 咩sissoko goretzka都有3萬coin
咁不如開game一炮過課晒d budget 好過宜家課

想用smalling
反而blanc 想用baby打中場
曼聯無咩勁中場
雖然blanc 曼聯打Cb

同埋都期待隻OTW Bruno 一來就87

我都砌緊，但係未咁快成事
有無可能1m內砌到一隊打WL既獌?
ICON SWAP 2 已換zambrotta.

想問下知唔知邊號係winter upgrades?

Upamecano 定 fs Kamara 好用
想入返隻法國中堅
定係兩隻都做

買隻Bb Blanc
同埋感覺bruno mata 難共存
換隻堅尼/普巴可能好啲

華維迪900k了
繼續跌吧
希望ard 800k買到

Kamara 好用 買左先唔啱再諗另一隻

普巴
但唔知點解lui 寧願用scholes 都唔用佢

我會普巴 + bb blanc 雙防中

一早砌左用黎打WL

奴完OSIM

呢個閪任更顯人生百態

又係由頭解到尾都無人送場 (當然唔係老奉)

但揸住82 都想真軍食全餐

到你贏幾球尾段就自隊兩球乞入波

補充番我自己慣左贏波任輸一球即走

唔係好識形容，有時睇seth睇lui踢波，佢地有下好細微既動作係個球員向一向右cup再走去另一邊，唔似係sm黎，但係我自己用左菇又做唔到呢個效果有冇人知點做

牛尾巴, 5* sm, 佢地成日做

唔係呢個，牛尾巴我知。真係純粹扮轉一轉右，有少少似禁左一下L2又放開，好細動作

左菇dribble 係咪都有好多技巧

程式來.

我自己人手SAVE低ONLY.
E個BOT係好唔user frdly
但~~穩.
最緊要性愛安全.

我都留意到，我諗唔係特別咩SM黎，一係L1盤球，一係就真係控左菇既技巧黎，我自己都做唔到

ea 會check 咁多max price 有risk.

一次ok~
但如果見你acc 成日都咁多人max price買你.
都會flag你.
好似係.

無真樣
成個乞兒咁

屌你老母ea幾撚時改番個gp
下下tackle唔乾淨
中堅又讓路
㩒完x又要delay到俾人auto tackle

隨時有得upgrade

咁我一張大野咪得？
Toty dejong市價1.9
我賣2.9 你bid 2.9
咁就過左幾十萬？

3a會出美斯咩
St位實好貴

你一開game課既人~~一定係識炒卡既人.
因為佢地借貸來炒卡.
其實岩既.
唔suggest一開波課金既人.
最好係blackfri 個時課都ok
or team of year前都抵課.
(TEAM OF YEAR期間會反升)

我唔會咁做.
原因唔係我無2.9M
原來係.............
總之以我所知, 我唔會咁做.

咁有時對面都係解任隊
佢唔走博反cup都無可厚非
我啱啱輸上半場3-1俾條友full replay足我咁多球
反cup到4-3
不過唔係佢玩full replay我應該走左

繼續收coins tg

fake shot + ball roll ?

之前c朗入三球都無
美斯助攻三球應該都難

但係岩岩既Firmino 正正好似助攻3球就出？
不過美斯就唔知

佢入3球無係因為要出TOTY姐

你地打WL會唔會打到手痛，小弟成日打到手指公好唔舒服

c朗個次唔係撞正要出toty先食左張if咩

成個Adam Driver咁款

感謝！
應該換VDS, 轉隻AWB去OTW / IF
入pogba + Blanc
但係LM / ST 點搞?
IF福 + RTTF 馬仔?

st位咁難連，千其咪比我中

應該用左🤣l1 dri
對過佢比佢大炒
見佢開台仲search撞到

出lenglet ok?

Hold住L1再控左菇？呢個唔係波痴腳咩

我諗痴腳D既話再加埋左桿撥左撥右個動作都會靚d，跟手再起步都會快d睇佢地打都成日做到呢個效果
呃人去左邊再撥右然後好快就加速過到人

係，
L1 左菇唔係面向龍前後左右碎步郁？今集micro dribble 係 L2 + R2 左菇？

攪到我懷疑左菇點樣撚到咁多個方位出神入化都有技巧但係youtube 無咩片

totw Richarlison > lewin
lewin 汁雞 only 仲要90min 果球汁唔到

應該up kante個位
定dembele上rttf 好？
但kante個位換valverde/tonali都好似full chem唔到

我諗係L1放手果下timing問題
姐係你禁緊L1呃人，然後想轉向果下就放L1+撥左桿

3.5m買唔買到

Kante換個攻中
Baby zola幾好用

我唔打攻中
4321

大家cdm位係咪都較留後多？會吾會有時自己無端端跑前？

睇下咩cdm, eg. 古, 鬼明奴果d一定唔set佢留後

左菇黎 操作都係推向一邊再推向另一邊 無咩特別 timing 問題 time得準就輕鬆搵到位

90阿古路同普金兒仔邊張打單箭頭好？

阿狗有mendy加fs kamara都要用十皮加untrade 去整tie仔 好不智 但無得揀

Son

kante普金幾時會跌

Sissoko upgrade 係咪已經係mid 韋拉？

屌 比sb反cup

Mid ronaldinho or bb cruyff

1001